女朋友啊點解你可以咁煩

點煩法？

唔煩你煩邊個呀男朋友

晒夠命未？